acg/特攝 tg gp 招人

依家有40人 有10幾個人常on
所以想加返d新人 之後踢舊人

推

有冇巴打 留左ac叫 Hellokitty